諗到個方法對付啲拘留所/狗屋嘅黑警

P牌仔無力一推

推

乜野都冇，呃鳩我入嚟